[機動戰士]分享心中最型的量產機(及其改良型)的人機組合

與GUNDAM平分秋色

？

積根隊長

08小隊

最霸氣既一定係獅王爭霸 圖我唔貼啦 廢事嚇親人

都唔係量產型

個設計明顯係想量產啦

呢個應該係歷史上第一個用渣古破壞高達既人(仲要得把電熱斧同半殘渣古)

戰死左

仲有12日就到巴尼陣亡紀念日

補多條LINK 好型